河北省感染武漢肺炎既人數 日日都90左右 網友懷疑督數

河北是中國目前疫情最為嚴重的省份，但官方疑似對疫情數據維穩，河北接連幾天公佈的確診人數都是詭異的90例，引發大陸網友炸鍋「怎麼每天報90個？」
中共衛健委1月16日公告，河北15日確診中共病毒患者90例。細心的中國網友發現，河北的疫情數據頗為詭異，12日確診人數也是90例；13日81例；14日又是90例。
許多網民在官媒《央視新聞》微博下留言質疑：「河北怎麼天天報導90，是巧合嗎？還是不敢報多，每天報90個？」
「我看到90都不敢確定是新的數據，因為每天都差不多。」
「石家莊每天報的數量還挺平均，煞費苦心了。」
「正常來說應該一開始少，全員檢測結果出來那幾天激增，這每天平均90人本來就不合理」。
「為確保不過百，今日89、明日91、後天90，就按這個順序來，未來好幾天的數量都給你提前安排好了」。
中共一直想方設法掩蓋疫情，通報的疫情信息模糊、零散、不透明，令人摸不清頭腦，中國民眾對此憂心忡忡。
目前，河北省疫情嚴峻已進入「戰時狀態」，石家莊市全面「封城封小區」。15日，石家莊藁城區馬莊村民眾馬先生告訴新唐人記者，他們村有人確診，全村已經隔離，不許出屋，村民已經進行三次核酸檢測。
有知情人提供的視頻顯示，馬莊村工作人員正在挨門挨戶貼封條，一些居民的門上還被貼上大紅橫幅，上面寫著「本戶是肺炎密切接觸者，請遠離」。村裡還有工作人員巡邏，防止村民走出家門。
河北13日已公佈有人死亡，由於疫情凶猛，石家莊市正在趕建類似武漢「火神山」的隔離病房。去年年初，武漢封城，當局急建「火神山」、「雷神山」醫院收治病患。

根本就冇事 信國家

漢奸
黨話90就90